{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 하운드 연산"
    },
    "text": "HOUND HOTELは実用的で快適なサービスを提供し、地域別特性に合う付帯施設を備えたデザインホテルを追求します。 当ホテルは都心で自然の癒しと感覚的なリフレッシュをモチーフにし、豊かな採光と録音を感じることができるようにデザインされました。 日常から離れた新しい感性を感じることができる様々な色味と構造を備えています。 主に出張のお客様を対象に、スタイラーが用意された客室をお勧めしています。 また、重要機関施設の周辺に位置しているためアクセスが良いです。 すべてのお客様には無料で朝食とコーヒー豆を提供しており、蓮山駅17番出口から徒歩約2分の距離に位置しています。 無料駐車場とWi-Fiが提供され、ホテル内では無料Wi-Fiとネットフリックスの利用が可能で、新型コロナウイルス感染症予防のための自主防疫を実施しています。 手指消毒剤や備品の管理に努めており、破損や汚染時に追加費用が請求されることがあります。 料金はオンシーズンや特定日、祝日には変動する場合があり、親と一緒の子供は無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合、平日には15,000ウォン、週末と祝日の前日、特定日およびオンシーズンには20,000ウォンの追加料金があります。 寝具は追加人数2人まで無料で提供され、追加要請の場合、費用が発生することがあります。 チェックインの際、すべての追加料金をお支払いください。 HOUND HOTELはデザインホテルとして特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。 周辺には様々な施設があります。 釜山蓮堤区ワールドカップ大路153番キル9ハウンド蓮山は蓮山駅17番出口から50m、釜山銀行蓮山洞支店からは60m、蓮堤小学校からは200m、市庁駅7番出口からは700m、蓮堤文化体育公園からは1km、釜山市庁からは900mの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOUND HOTELはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "HOUND HOTELは実用的で快適なサービスを提供し、地域別特性に合う付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELのデザインコンセプトは何ですか？",
            "answer": "HOUND HOTELは都心で自然の癒しと感覚的なリフレッシュをモチーフにし、豊かな採光と録音を感じることができるようにデザインされました。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELの立地はどうでしょうか？",
            "answer": "HOUND HOTELは重要機関施設の周辺に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "HOUND HOTELでは無料で朝食とコーヒー豆を提供しており、無料駐車場とWi-Fiが利用できます。また、ホテル内では無料Wi-Fiとネットフリックスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELの自主防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "HOUND HOTELでは手指消毒剤や備品の管理に努めており、破損や汚染時に追加費用が請求されることがあります。また、新型コロナウイルス感染症予防のための自主防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "HOUND HOTELの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。また、親と一緒の子供は無料で宿泊できますが、追加人数がいる場合には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "HOUND HOTELの周辺には釜山銀行蓮山洞支店や蓮堤小学校などがあります。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELの所在地はどこですか？",
            "answer": "HOUND HOTELは釜山蓮堤区ワールドカップ大路153番キル9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "HOUND HOTELの最寄り駅は蓮山駅17番出口です。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELのチェックイン時に支払うものはありますか？",
            "answer": "HOUND HOTELのチェックイン時にはすべての追加料金を支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 621
    }
}